#
 
อึด
สนุก
นาน
ชนะ
ทดสอบ
ใช้
พลังงาน
เบราว์เซอร์
Microsoft
 
Edge
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
สตรีม
สตรีม
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
โซเชียล
แบต
ดูเหมือน
โหมด
ประหยัด
พลังงาน
ช่วย
ประหยัด
เจ๋ง
เสียแล้ว
เทียบ
ใช้
พลังงาน
เบราว์เซอร์
ชั้นนำ
สี่
ตัว
สาม
รูปแบบ
ทดสอบ
แสดง
ชนะ
กรณี
วิธีการ
ทดสอบ
ประกอบ
ได้แก่
วัด
อัตรา
บริโภค
พลังงาน
สภาพแวดล้อม
ควบคุม
ภายใน
ห้อง
แล็บ
ตรวจสอบ
บันทึก
ใช้
พลังงาน
อุปกรณ์
นับ
ล้าน
ผม
เข้าใจ
มัน
เก็บ
ผู้ใช้
ข่าว
สุดท้าย
บันทึก
เบราว์เซอร์
แต่ละ
ตัว
ที่ทำงาน
จนกระทั่ง
แบตเตอรี่
หมด
ทดสอบ
แม้
ทดสอบ
สภาพแวดล้อม
ควบคุม
ใช้
ทดสอบ
ใช้
งาน
ทั่วไป
เว็บ
ทีละ
แท็บ
อ่าน
เมล
เล่น
เน็ตเวิร์ค
ทดสอบ
อุปกรณ์
ตรวจวัด
พลังงาน
พิเศษ
วัด
ใช้
พลังงาน
กิจกรรม
เบราว์เซอร์
แต่ละ
ตัว
ทดสอบ
แสดง
เบราว์เซอร์
ประสิทธิภาพ
พลังงาน
ใช้
โหมด
ประหยัด
พลังงาน
ทดสอบ
ทดสอบ
ถัด
ใช้
งาน
จริง
บันทึก
อุปกรณ์
นับ
ล้าน
ทั่วโลก
บันทึก
ผู้ใช้
ทั่วโลก
ใช้
งาน
ทั่วไป
ควบคุม
บันทึก
แสดง
เดียวกับ
แล็บ
ทดลอง
ก่อนหน้า
แสดง
ประสิทธิภาพ
พลังงาน
คู่แข่ง
ใช้
งาน
จริง
ทดสอบ
สุดท้าย
เปรียบเทียบ
มิ
ง
คมชัด
สูง
บน
รัน
เวอร์ชัน
ล่าสุด
บอก
โหมด
ประหยัด
พลังงาน
ล่าง
ครับ
แม้
ทดสอบ
ทดสอบ
ชี้
เบราว์เซอร์
ประสิทธิภาพ
พลังงาน
สูงสุด
ใช้
งาน
ทั่วไป
มิ
ง
ใช้
ทดสอบ
โหมด
ประหยัด
พลังงาน
ไว้
ย่อหน้า
ดู
เพิ่ง
ปรับปรุง
ใช้
พลังงาน
เร็ว
ครับ
ฝั่ง
แม้
แล้วแต่
แผนที่
ทำ
ยิ่ง
ใคร
สนใจ
ลอง
อ่าน
ครับ
ที่มา
Opera
 
Microsoft
 
Edge
 
Chrome
 
Firefox
 
Opera
 
Microsoft
 
Edge
 
Windows
 
telemetry
 
data
 
Windows
 
timelapse
 
Surface
 
Book
 
Microsoft
 
Edge
 
Opera
 
Windows
 
Microsoft
 
Edge
 
Opera
 
Surface
 
Book
 
Microsoft
 
Edge
 
Google
 
Chrome
 
Mozilla
 
Firefox
 
Opera
 
Opera
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
Microsoft
 
Edge
 
Opera
 
Chrome
 
Microsoft
 
Edge
 
Windows
 
Anniversary
 
Update
 
Microsoft
 
Edge
 
Dev
 
Windows
 
Experience
 
Blog
 
Get
 
more
 
out
 
of
 
your
 
battery
 
with
 
Microsoft
 
Edge
 
